香港已成犯罪天堂

Now新聞 #ALERT 台籍男在港打劫後逃返台，台向港府提司法互助，港府指無法律可依 (12/21/18:44)

香港政府拒絕保護港人私產
香港警察只打反政府示威者

香港賤民將成大型國際犯罪集團囊中物

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

初心呢？

香港已成藍屍天堂

只要你藍

你殺人強姦都無事

世界仲未覺醒

成日等香港不藥而癒 唔撤資